{
    "questions": [
        {
            "question": "De quelle arme un objet ensiforme a-t-il l'aspect ?",
            "answers": {
                "a": "Hache",
                "b": "Epée",
                "c": "Lance",
                "d": "Arc"
            },
            "good_answer": "Epée"
        },
        {
            "question": "Quel animal est la tégénaire qui tisse des toiles dans les angles des greniers et des caves ?",
            "answers": {
                "a": "Ours",
                "b": "Ver de terre",
                "c": "L'araignée",
                "d": "Le moustique tigre"
            },
            "good_answer": "L'araignée"
        },
        {
            "question": "La différence d'un nombre et de sa moitié est 32 , quel est ce nombre ?",
            "answers": {
                "a": "64",
                "b": "128",
                "c": "16",
                "d": "32"
            },
            "good_answer": "64"
        },
        {
            "question": "A quel astre fait référence l'autre nom de la plante herbacée appellée Monnaire du pape",
            "answers": {
                "a": "Jupiter",
                "b": "Le soleil",
                "c": "Mars",
                "d": "La lune"
            },
            "good_answer": "La lune"
        },
        {
            "question": "Parmis les 7 pechés capitaux, lequel est synonyme de pingrerie ?",
            "answers": {
                "a": "Paresse",
                "b": "Colère",
                "c": "Avarice",
                "d": "Gourmandise"
            },
            "good_answer": "Avarice"
        },
        {
            "question" : "Dans quel emission peut on choisir le thème mystere ?",
            "answers": {
                "a": "Question pour un champion",
                "b": "Motus",
                "c": "N'oubliez pas les paroles",
                "d": "Qui veut prendre sa place"
            },
            "good_answer": "Question pour un champion"
        },
        {
            "question": "Quel poisson au corps globuleux et informe, pouvant injecter des toxines puissantes, est le plus venimeux du monde ?",
            "answers": {
                "a": "L'éponge de mer",
                "b": "Le poisson-globe",
                "c": "Le poisson-clown",
                "d": "Le poisson-pierre"
            },
            "good_answer": "Le poisson-pierre"
        },
        {
            "question": "Quelles chutes d’eau devant leur nom à un amiral de France, dépassent de 30 mètres les chutes du Niagara ?",
            "answers": {
                "a": "Les chutes de Kaieteur",
                "b": "Les chutes du Niagara",
                "c": "Les chutes Victoria",
                "d": "Les chutes de Montmorency"
            },
            "good_answer": "Les chutes de Montmorency"
        },
        {
            "question": "Dans quelle cité Antique détruite en 79 avant JC se trouvait la villa des Mystères ?",
            "answers": {
                "a": "Rome",
                "b": "Vienne",
                "c": "Pompei",
                "d": "Arles"
            },
            "good_answer": "Pompei"
        },
        {
            "question": "Sur quel continent se situe l’action des 39 épisodes du dessin animé les Mystérieuses cités d’or ?",
            "answers": {
                "a": "Amériques",
                "b": "Asie",
                "c": "Europe",
                "d": "Afrique"
            },
            "good_answer": "Amériques"
        },
        {
            "question": "En psychiatrie, qu’est-il difficile voire impossible de faire pour un patient atteint d’acathisie ?",
            "answers": {
                "a": "Marcher",
                "b": "S'asseoir/Rester assis",
                "c": "Courir",
                "d": "Utiliser ses bras"
            },
            "good_answer": "S'asseoir/Rester assis"
        },
        {
            "question": "Quel personnage prénommé Balthazar est l’oncle maternel de Donald Duck ?",
            "answers": {
                "a": "Bugs Bunny",
                "b": "Edouard",
                "c": "Riri",
                "d": "Picsou"
            },
            "good_answer": "Picsou"
        },
        {
            "question": "Quel mollusque bivalve est appelé clovisse en Provence ?",
            "answers": {
                "a": "Palourde",
                "b": "Escargot",
                "c": "Moule",
                "d": "Huitre"
            },
            "good_answer": "Palourde"
        },
        {
            "question": "En géométrie, quel adjectif qualifie un angle de 180° ?",
            "answers": {
                "a": "Angle nul",
                "b": "Angle plein",
                "c": "Angle plat",
                "d": "Angle saillant"
            },
            "good_answer": "Angle plat"
        },
        {
            "question": "En 2016, quel prix Nobel a été décerné au Colombien Juan Manuel Santos ?",
            "answers": {
                "a": "Prix Nobel de la Paix",
                "b": "Prix Nobel de littérature",
                "c": "Prix Nobel de physique",
                "d": "Prix Nobel d'économie"
            },
            "good_answer": "Prix Nobel de la Paix"
        },
        {
            "question": "Quel élément chimique découvert par Georgius Agricola en 1540 a pour symbole Bi ?",
            "answers": {
                "a": "Bore",
                "b": "Bismuth",
                "c": "Baryum"
            },
            "good_answer": "Bismuth"
        },
        {
            "question": "Quel symptôme de l’appareil digestif, assez courant, les médecins appellent-ils pyrosis ?",
            "answers": {
                "a": "Nausées",
                "b": "Brulure d'estomac",
                "c": "Hoquet",
                "d": "Ballonnements de l'estomac"
            },
            "good_answer": "Brulute d'estomac"
        },
        {
            "question": "Dans le vocabulaire de la chasse, le mot Ragot désigne un sanglier âgé de 2 ans ?",
            "answers": {
                "a": "Vrai",
                "b": "Faux"
            },
            "good_answer": "Vrai"
        },
        {
            "question": "Dans une nouvelle de Guy de Maupassant, quel type d’établissement est la Maison Tellier ?",
            "answers": {
                "a": "Un manoir",
                "b": "Un magasin",
                "c": "Un hotel",
                "d": "Un bordel"
            },
            "good_answer": "Un bordel"
        },
        {
            "question": "Quelle couleur a notamment pour nuances : Guède, Barbeau, Azurin, Pétrole et ciel ?",
            "answers": {
                "a": "Vert",
                "b": "Bleu",
                "c": "Gris",
                "d": "Jaune"
            },
            "good_answer": "Bleu"
        },
        {
            "question": "Quelle série française a un générique commençant par « On est vraiment bien… »",
            "answers": {
                "a": "Plus belle la vie",
                "b": "Ici tout commence",
                "c": "Les feux de l'amour",
                "d": "Joséphine Ange Gardien"
            },
            "good_answer": "Plus belle la vie"
        },
        {
            "question": "Dans quelle ville, capitale de la Bavière l’inspecteur Derrick mène-t-il l’enquête ?",
            "answers": {
                "a": "Munich",
                "b": "Ratisbonne",
                "c": "Landshut",
                "d": "Nuremberg"
            },
            "good_answer": "Munich"
        },
        {
            "question": "Depuis 1976, de quel personnage créé par Daniel Robert suit-on les informations de circulation ?",
            "answers": {
                "a": "Oscar",
                "b": "Bison Futé",
                "c": "Malika",
                "d": "Zak"
            },
            "good_answer": "Bison Futé"
        },
        {
            "question": "En 2016, lors du meeting annuel de son parti, quel homme politique français a appelé Jeanne d’Arc au secours de la France ?",
            "answers": {
                "a": "Jean-Marie LePen",
                "b": "Benoit Hamon",
                "c": "Francois Hollande",
                "d": "Nicolas Sarkozy"
            },
            "good_answer": "Jean-Marie LePen"
        },
        {
            "question": "A quel type d’organisme végétal associez-vous les termes de hyphe, volve, pied et mycélium ?",
            "answers": {
                "a": "Ginkgo biloba",
                "b": "Euglènes",
                "c": "Algues",
                "d": "Champignon"
            },
            "good_answer": "Champignon"
        },
        {
            "question": "Quelle saison commence en juin dans l’hémisphère Sud ?",
            "answers": {
                "a": "Ete",
                "b": "Automne",
                "c": "Hiver",
                "d": "Printemps"
            },
            "good_answer": "Hiver"
        },
        {
            "question": "Comment étaient appelés les soldats français durant la première guerre mondiale ?",
            "answers": {
                "a": "Les soldats de l’Empire",
                "b": "Les francois",
                "c": "Les poilus"
            },
            "good_answer": "Les poilus"
        },
        {
            "question": "Dans un jeu sur France 3, quelle est la couleur du buzzer sur lequel doit appuyer un candidat qui veut slamer ?",
            "answers": {
                "a": "Rouge",
                "b": "Vert",
                "c": "Bleu",
                "d": "Jaune"
            },
            "good_answer": "Rouge"
        },
        {
            "question": "Quel nom Napoléon donna-t-il aux soldats de sa garde, du fait qu’ils se plaignaient souvent de leurs conditions ?",
            "answers": {
                "a": "Grognards",
                "b": "chacals",
                "c": "Boulets"
            },
            "good_answer": "Grognards"
        },
        {
            "question": "Quelle station de radio ayant sa chaîne tv depuis 2010, a pour slogan La France a tout pour réussir ?",
            "answers": {
                "a": "Skyrock",
                "b": "RadioFrance",
                "c": "RFM",
                "d": "BFM Business"
            },
            "good_answer": "BFM Business"
        },
        {
            "question": "Quelle petite guitare porte un nom signifiant « puce qui vole » en hawaïen ?",
            "answers": {
                "a": "Guitare Acoustique",
                "b": "Guitare basse",
                "c": "Ukulele",
                "d": "La vihuela"
            },
            "good_answer": "Ukulele"
        },
        {
            "question": "Quel cycliste britannique né à Nairobi (Kenya) a remporté le Tour de France en 2016 ?",
            "answers": {
                "a": "Ian Banbury",
                "b": "Christopher Froome",
                "c": "Kelvin Batey",
                "d": "William Bradley"
            },
            "good_answer": "Christopher Froome"
        },
        {
            "question": "Quel muslce est le plus puissant du corps humain ?",
            "answers": {
                "a": "La Langue",
                "b": "Les Biceps",
                "c": "Le Myocarde",
                "d": "Le Muscle Soléaire"
            },
            "good_answer": "La Langue"
        },
        {
            "question": "Quelle reine d'Egypte a exercé un rôle important pendant la période amarnienne ?",
            "answers": {
                "a": "Mérytaton",
                "b": "Néférousobek",
                "c": "Hatchepsout",
                "d": "Nefertiti"
            },
            "good_answer": "Nefertiti"
        },
        {
            "question": "Quel personnage de série s'est exprimé : \"Toi tu vis, toi tu vis, toi tu crèves ...\"",
            "answers": {
                "a": "Le roi Arthur",
                "b": "Doui",
                "c": "Lucky Luck",
                "d": "Batman"
            },
            "good_answer": "Doui"
        },
        {
            "question": "Pour quelle raison fut inventé la tronçonneuse ?",
            "answers": {
                "a": "La Symphysiotomy",
                "b": "Couper la viande",
                "c": "Couper du bois",
                "d": "Tuer les criminels"
            },
            "good_answer": "Symphysiotomy"
        },
        {
            "question": "Quel acteur incarnait Chewbacca dans Star Wars ?",
            "answers": {
                "a": "Ewan McGragor",
                "b": "Oscar Isaac",
                "c": "Peter Mayhew",
                "d": "Liam Neeson"
            },
            "good_answer": "Peter Mayhew"
        },
        {
            "question": "Quelle musique enfantine est souvent chantée a 2 accompagnée d'un jeu de main ?",
            "answers": {
                "a": "3 Petits Chats",
                "b": "Une souris verte",
                "c": "P'tit Quinquin",
                "d": "La chanson est prénoms"
            },
            "good_answer": "3 Petits Chats"
        },
        {
            "question": "Quel est le coût estimé de l'armement utilisé pendant la seconde guerre mondiale ? ",
            "answers": {
                "a": "1 000 milliards de dollars US",
                "b": "500 milliards de dollars US",
                "c": "100 milliards de dollars US",
                "d": "10 000 milliards de dollars US"
            },
            "good_answer": "1 000 milliards de dollars US"
        },
        {
            "question": "Quel élément chimique à pour numéro atomique 115 et symbole Mc?",
            "answers": {
                "a": "Magnésium",
                "b": "Moscovium",
                "c": "Manganèse",
                "d": "Molybdène"
            },
            "good_answer": "Moscovium"
        },
        {
            "question": "En quelle année fut lancée question pour un champion ?",
            "answers": {
                "a": "1988",
                "b": "1998",
                "c": "1995",
                "d": "2005"
            },
            "good_answer": "1998"
        },
        {
            "question": "Qui a inventé le tableau périodique des éléments ?",
            "answers": {
                "a": "Antoine Laurent Lavoisier",
                "b": "Primo Levi",
                "c": "Dmitri Mendeleïev",
                "d": "Alfred Nobel"
            },
            "good_answer": "Dmitri Mendeleïev"
        },
        {
            "question": "Qu'est-ce qu'un lépidoptères",
            "answers": {
                "a": "Un papillon",
                "b": "Une limace",
                "c": "Un poisson",
                "d": "Une plante"
            },
            "good_answer": "Un papillon"
        },
        {
            "question": "Combien la Creuse compte-t-elle d'habitants a 5000 près ?",
            "answers": {
                "a": "115 000",
                "b": "85000",
                "c": "130 000",
                "d": "180 000"
            },
            "good_answer": "115 000"
        },
        {
            "question": "Qui est la grande épouse royale d'Akhenaton, l'un des derniers rois de la 18è dyanstie ?",
            "answers": {
                "a": "Kiya",
                "b": "Nefertiti",
                "c": "Mérytaton",
                "d": "Sétepenrê"
            },
            "good_answer": "Nefertiti"
        },
        {
            "question": "Quel groupe de rock anglais est à l'origine de la musique Here Comes the Sun ?",
            "answers": {
                "a": "Stereophonics",
                "b": "The Rolling Stones",
                "c": "Muse",
                "d": "The Beatles"
            },
            "good_answer": "The Beatles"
        },
        {
            "question": "Quel ustensile est également appelé feuille de boucher ?",
            "answers": {
                "a": "Le Couperet",
                "b": "Le Couteau",
                "c": "La hache à lamelle",
                "d": "Le fouet"
            },
            "good_answer": "Le Couperet"
        },
        {
            "question": "Quel polyèdre ressemblant au cube a ses faces en forme de losange ?",
            "answers": {
                "a": "Icosaèdre",
                "b": "Rhomboèdre",
                "c": "dodécaèdre régulier",
                "d": "cube"
            },
            "good_answer": "Rhomboèdre"
        },
        {
            "question": "A 10 près, combien y a-t-il de château de la Loire, tous château compris",
            "answers": {
                "a": "82",
                "b": "117",
                "c": "24",
                "d": "69"
            },
            "good_answer": "82"
        },
        {
            "question": "Quelle princesse s'est faites canonisé après avoir décimer un peuple entier ?",
            "answers": {
                "a": "Olga de Kiev",
                "b": "Anne de Kiev",
                "c": "Świętosława"
            },
            "good_answer": "Olga de Kiev"
        },
        {
            "question": "Dans quel district londonien Jack the Ripper a-t-il sévit ?",
            "answers": {
                "a": "Chelsea",
                "b": "WhiteChapel",
                "c": "Southwark et Bankside",
                "d": "Smithfield et Spitalfields"
            },
            "good_answer": "WhiteChapel"
        },
        {
            "question": "De quel pays est originaire le karambit ?",
            "answers": {
                "a": "Japon",
                "b": "Russie",
                "c": "France",
                "d": "Philipines / Indonésie"
            },
            "good_answer": "Philipines / Indonésie"
        },
        {
            "question": "Quelle est la 5ème ile la plus grande du monde ?",
            "answers": {
                "a": "Madagascar",
                "b": "Sumatra",
                "c": "Bornéo",
                "d": "Groenland"
            },
            "good_answer": "Madagascar"
        },
        {
            "question": "Que désignait le mot cheminot dans son origine oral ?",
            "answers": {
                "a": "Vagabond",
                "b": "Policier",
                "c": "Orphelin",
                "d": "Bouffon"
            },
            "good_answer": "Vagabond"
        },
        {
            "question": "Les femmes exercant l'art du Trobar étaient appelées Trobairitz ?",
            "answers": {
                "a": "Faux",
                "b": "Vrai"
            },
            "good_answer": "Vrai"
        },
        {
            "question": "Quelle divinité du soleil, est présente dans le panthéon grec ?",
            "answers": {
                "a": "Freyja",
                "b": "Helios",
                "c": "Amaterasu",
                "d": "Aton"
            },
            "good_answer": "Helios"
        },
        {
            "question": "Quelle ile présente dans la baie de San Francisco est connue pour sa prison ?",
            "answers": {
                "a": "Alcatraz",
                "b": "Angel Island",
                "c": "Alameda",
                "d": "Yerba Buena Island"
            },
            "good_answer": "Alcatraz"
        },
        {
            "question": "Combien de colléctivités territoriales existent en france a 2 pres ?",
            "answers": {
                "a": "69",
                "b": "81",
                "c": "114",
                "d": "96"
            },
            "good_answer": "96"
        },
        {
            "question": "Quelle régente du royaume de France est à l'origine du massacre de la Saint-Barthélemy ?",
            "answers": {
                "a": "Anne d’Autriche",
                "b": "Blanche de Castille",
                "c": "Catherine de Médicis",
                "d": "Isabeau de Bavière"
            },
            "good_answer": "Catherine de Médicis"
        },
        {
            "question": "A quelle factorielle correspond approximativement un gogol ?",
            "answers": {
                "a": "factorielle 25",
                "b": "factorielle 50",
                "c": "factorielle 70",
                "d": "factorielle 90"
            },
            "good_answer": "factorielle 70"
        },
        {
            "question": "Combien de World Record existent dans la catégorie \"Break Dirt\" sur le jeu Minecraft sur speedrun.com ?",
            "answers": {
                "a": "1",
                "b": "112",
                "c": "489",
                "d": "787"
            },
            "good_answer": "787"
        },
        {
            "question": "Quel animal à le plus de dents ?",
            "answers": {
                "a": "Le Chien",
                "b": "L'escargot",
                "c": "Le Chat",
                "d": "La souris"
            },
            "good_answer": "L'escargot"
        },
        {
            "question": "Combien de temps à durer le plus long embouteillages ? ",
            "answers": {
                "a": "1 Jour",
                "b": "4 Jours",
                "c": "8 Jours",
                "d": "12 Jours"
            },
            "good_answer": "12 Jours"
        },
        {
            "question": "Quelle variante du jeu d'échec est souvent joué dans foires médievales ?",
            "answers": {
                "a": "Les Échecs d'Alice",
                "b": "Les Échecs humain",
                "c": "Les Échecs forteresse",
                "d": "Les Échecs à trois dimensions"
            },
            "good_answer": "Les Échecs humain"
        },
        {
            "question": "En quelle année est apparu pour la première fois le drapeau canadien ?",
            "answers": {
                "a": "1956",
                "b": "1932",
                "c": "1965",
                "d": "1987"
            },
            "good_answer": "1965"
        },
        {
            "question": "Quel est le nom donné à une enclave urbaine ou rédisent les personnes asiatiques ?",
            "answers": {
                "a": "Chinatown",
                "b": "New China",
                "c": "China street"
            },
            "good_answer": "Chinatown"
        },
        {
            "question": "Quelle équipe a remportée la Coupe du monde de football de 1999 ?",
            "answers": {
                "a": "France",
                "b": "Allemagne",
                "c": "Italie",
                "d": "Personne"
            },
            "good_answer": "Personne"
        },
        {
            "question": "De quel comté, la ville de London est-elle le siège ?",
            "answers": {
                "a": "Baltimore",
                "b": "Madison",
                "c": "Frederick",
                "d": "Washington"
            },
            "good_answer": "Madison"
        },
        {
            "question": "Quelle est la franchise la plus lucrative au monde ?",
            "answers": {
                "a": "Hello Kitty",
                "b": "Winnie L'ourson",
                "c": "Pokemon",
                "d": "Mickey Mouse"
            },
            "good_answer": "Pokemon"
        },
        {
            "question": "Qui est le premier président Américain ?",
            "answers": {
                "a": "James Madison",
                "b": "John Adams",
                "c": "Thomas Jefferson",
                "d": "George Washington"
            },
            "good_answer": "George Washington"
        },
        {
            "question": "Quel element chimique a pour symbole Hg ?",
            "answers": {
                "a": "Protactinium",
                "b": "Holmium",
                "c": "Mercure",
                "d": "Yttrium"
            },
            "good_answer": "Mercure"
        },
        {
            "question": "Combien de chateaux se trouvent dans la creuse ?",
            "answers": {
                "a": "175",
                "b": "138",
                "c": "142",
                "d": "113"
            },
            "good_answer": "138"
        },
        {
            "question": "Quelle mission a emmenée le premier homme sur la lune ?",
            "answers": {
                "a": "Apollo 11",
                "b": "Soyouz 25",
                "c": "Soyouz T-4",
                "d": "Columbia"
            },
            "good_answer": "Apollo 11"
        },
        {
            "question": "Quel est le 3è homme le plus riche du monde ?",
            "answers": {
                "a": "Jeff Bezos",
                "b": "Bill Gates",
                "c": "Elon Musk",
                "d": "Bernard Arnault"
            },
            "good_answer": "Bernard Arnault"
        },
        {
            "question": "En quelle année est sortit le langage informatique C# ?",
            "answers": {
                "a": "2001",
                "b": "2003",
                "c": "1999",
                "d": "1997"
            },
            "good_answer": "2001"
        },
        {
            "question": "Quelle musique a pour parole en francais \"Je ne t'abandonnerai jamais,  Je ne te laisserai jamais tomber\"",
            "answers": {
                "a": "Never gonna give you up",
                "b": "Around The World",
                "c": "Sunshine",
                "d": "Let it be"
            },
            "good_answer": "Never gonna give you up"
        },
        {
            "question": "Quelle est la valeur du nombre d'or ?",
            "answers": {
                "a": "1.61",
                "b": "1.17",
                "c": "3.14",
                "d": "2.31"
            },
            "good_answer": "1.61"
        },
        {
            "question": "Dans quelle ville est situé le siège social de OnlyFans ?",
            "answers": {
                "a": "Paris",
                "b": "Londres",
                "c": "Munich",
                "d": "Bruxelles"
            },
            "good_answer": "Londres"
        },
        {
            "question": "Qui est le premier président de la 5e république francaise ?",
            "answers": {
                "a": "Charles De Gaulle",
                "b": "François Mitterrand",
                "c": "Nicolas Sarkozy",
                "d": "Jacques Chirac"
            },
            "good_answer": "Charles De Gaulle"
        },
        {
            "question": "Comment s'appelle les versions géantes de wall-e présente dans le vaisseau ?",
            "answers": {
                "a": "Wall-A",
                "b": "Wall-B",
                "c": "Climber",
                "d": "Cleaner"
            },
            "good_answer": "Wall-A"
        },
        {
            "question": "Quelle personnage célèbre avec des cheveux bleue est une vocaloïd ?",
            "answers": {
                "a": "Umi Ryuuzaki",
                "b": "Hatsune Miku",
                "c": "Ami Kawashima",
                "d": "Aki Adagaki"
            },
            "good_answer": "Hatsune Miku"
        },
        {
            "question": "Quel est le nom de la suite qui a pour formule Fn = Fn-1 + Fn-2 pour n > 1",
            "answers": {
                "a": "Suite de Conway",
                "b": "Suite de Syracuse ou de Collatz",
                "c": "Suite de Fibonacci"
            },
            "good_answer": "Suite de Fibonacci"
        },
        {
            "question": "Pour une tartiflette en règle quel fromage faut-il utiliser ?",
            "answers": {
                "a": "Bichonnet",
                "b": "Angors",
                "c": "Briquette",
                "d": "Reblochon"
            },
            "good_answer": "Reblochon"
        },
        {
            "question": "Quelle est l'origine du doigt d'honneur ?",
            "answers": {
                "a": "Signe de provocation des anglais pendant la guerre",
                "b": "Signe de supériorité par les nobles francais",
                "c": "Signe de salutation par les soldats espagnols"
            },
            "good_answer": "Signe de provocation des anglais pendant la guerre"
        },
        {
            "question": "Le pire ennemi de Claptrap dans Borderlands est :",
            "answers": {
                "a": "Des escaliers",
                "b": "Des dragons",
                "c": "Des humains",
                "d": "Des pizzas"
            },
            "good_answer": "Des escaliers"
        },
        {
            "question": "Qui est le premier présentateur de Question pour un champion ?",
            "answers": {
                "a": "Julien Lepers",
                "b": "Samuel Etienne",
                "c": "Nagui",
                "d": "Jean-Luc Reichmann"
            },
            "good_answer": "Julien Lepers"
        },
        {
            "question": "Qui a prononcé \"Avec ma machine, je vous fais sauter la tête en un clin d’œil, et vous ne souffrez point. La mécanique tombe comme la foudre, la tête vole, le sang jaillit, l'homme n'est plus\" ?",
            "answers": {
                "a": "Jeanne D'arc",
                "b": "Docteur Guillotin",
                "c": "Louis XIV",
                "d": "Charlemagne"
            },
            "good_answer": "Docteur Guillotin"
        },
        {
            "question": "Qu'est ce qu'un Femboy ?",
            "answers": {
                "a": "Un garcon avec des manières féminines",
                "b": "Une fille avec des manieres de garcon"
            },
            "good_answer": "Un garcon avec des manières féminines"
        },
        {
            "question": "Dans age of empire III que fait aparaitre le code \"tuck tuck tuck\" ?",
            "answers": {
                "a": "Un Monster Truck",
                "b": "Une Bombe Nucléaire",
                "c": "Une cloche",
                "d": "Un vendeur de tapis"
            },
            "good_answer": "Un Monster Truck"
        },
        {
            "question": "Quel acteur connu, demande au samouraï de se putain de réveiller car ils ont une ville à bruler ?",
            "answers": {
                "a": "Keanu Reeves",
                "b": "Sacha du Bourg Palette",
                "c": "Tom Hanks",
                "d": "Brad Pitt"
            },
            "good_answer": "Keanu Reeves"
        },
        {
            "question": "Quel animal porte le nom de Etalon Du Cul ?",
            "answers": {
                "a": "Cheval",
                "b": "Chèvre",
                "c": "Lion",
                "d": "Pangolin"
            },
            "good_answer": "Cheval"
        },
        {
            "question": "En quelle année est créé youtube ?",
            "answers": {
                "a": "2002",
                "b": "2005",
                "c": "2004",
                "d": "2003"
            },
            "good_answer": "2005"
        }
    ]
}